咁有自信既金毛仔

今日聽到有個後生仔話自己一出黎做野就2萬幾
家陣點高點高 過2萬 自信爆棚
屌你老尾一望 金毛仔 再望到好似係地盤工人黎
做地盤搵命博先過2萬
真係得淡笑 你見到呢個post 再望下個天空
人外有人 天外有天
個樣 做既行為成個乞衣咁 又瘦
地盤打雜都有2萬啦
當正自己巴撚閉 金毛仔 聽日有冇工開都未知口口

做乜唔係佢面前同佢講？

一出黎做野搵二萬幾好失禮？

呢到啲人個個出黎40k up架
問埋啲咁既野 你傻左啊？

基層仔以為自己係成功人士嗰個春風得意嘅嘴臉就一定失禮先